用咩形容詞介紹呢兩個女仔好⁉️⁉️

左糞右神‼️

g

G G

PS

棄jor通道??

八婆